# RADIO++
# This file is put in the public domain.
# Driglu4it, 2017
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: radio@driglu4it 2.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-20 14:55-0500\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. metadata.json->name
#. 3.0/applet.js:99 3.0/applet.js:117 3.0/applet.js:143 3.0/applet.js:153
msgid "Radio++"
msgstr "收音机++"

#. 3.0/applet.js:130
#, javascript-format
msgid "Playing %s"
msgstr "正在播放 %s"

#. 3.0/applet.js:140
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. 3.0/applet.js:149
msgid "Stop Radio++"
msgstr "停止收音机++"

#. 3.0/applet.js:183
#, javascript-format
msgid "Please install the '%s' package."
msgstr "请安装 '%s' 程序包。"

#. 4.6/RadioSearchWidget.py:48 6.4/RadioSearchWidget.py:48
msgid "Find Radio Station"
msgstr "查找电台"

#. 4.6/RadioSearchWidget.py:53 6.4/RadioSearchWidget.py:53
msgid "Add to My Stations"
msgstr "添加到我的电台"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:41 6.4/download-dialog-mpris.py:41
msgid "Download Confirmation Dialog"
msgstr "下载确认对话框"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:45 6.4/download-dialog-mpris.py:45
#, python-format
msgid ""
"The radio applet depends on the '%s' plugin. It's a 3rd party plugin for "
"mpv, which allows controlling the radio player with the sound applet."
msgstr ""
"收音机面板小工具依赖于 '%s' 插件。它是 mpv 的第三方插件，允许使用声音面板小"
"工具控制收音机播放器。"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:46 6.4/download-dialog-mpris.py:46
msgid "Do you want to proceed the download at your own risk?"
msgstr "是否要自行承担下载风险？"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:47 6.4/download-dialog-mpris.py:47
msgid "Cancel download"
msgstr "取消下载"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:48 6.4/download-dialog-mpris.py:48
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#. 4.6/download-dialog-mpris.py:49 6.4/download-dialog-mpris.py:49
msgid "Download plugin at my own risk"
msgstr "下载插件，风险自负"

#. metadata.json->description
msgid ""
"A radio applet with 1000's of searchable stations, mpris support, youtube-"
"download function and more"
msgstr ""
"一个收音机面板小工具，具有 1000 多个可搜索电台、mpris 支持、youtube 下载功"
"能等"

#. 3.0->settings-schema.json->page1->title
#. 3.0->settings-schema.json->tree->description
#. 4.6->settings-schema.json->station-list-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->station-list-section->title
msgid "List of stations"
msgstr "电台列表"

#. 3.0->settings-schema.json->page2->title
#. 3.0->settings-schema.json->section2->title
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. 3.0->settings-schema.json->section1->title
msgid "Radio"
msgstr "收音机"

#. 3.0->settings-schema.json->section3->title
msgid "Symbolic Icon Color"
msgstr "符号图标颜色"

#. 3.0->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->tree->columns->title
msgid "Show in list"
msgstr "在列表中显示"

#. 3.0->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->tree->columns->title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. 3.0->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->tree->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->tree->columns->title
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. 3.0->settings-schema.json->streamurl-button->description
msgid "Open radio stream URL search engine"
msgstr "打开电台流 URL 搜索引擎"

#. 3.0->settings-schema.json->streamurl-button->tooltip
msgid "Opens a website, which helps you to determine radio stream URLs."
msgstr "打开一个网站，该网站可帮助您确定无线电流 URL。"

#. 3.0->settings-schema.json->radiolist-button->description
msgid "Show URL-list of radio stations"
msgstr "显示广播电台的 URL 列表"

#. 3.0->settings-schema.json->radiolist-button->tooltip
msgid "Opens a website, which lists URLs of radio stations."
msgstr "打开一个网站，其中列出了广播电台的 URL。"

#. 3.0->settings-schema.json->icon-type->description
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. 3.0->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Symbolic Icon"
msgstr "符号图标"

#. 3.0->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Full Color Icon"
msgstr "全彩图标"

#. 3.0->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Bicolor Icon"
msgstr "Bicolor 图标"

#. 3.0->settings-schema.json->color-on->description
msgid "Color of Symbolic Icon when playing a radio"
msgstr "播放收音机时符号图标的颜色"

#. 4.6->settings-schema.json->search-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->search-page->title
msgid "Find Station"
msgstr "查找电台"

#. 4.6->settings-schema.json->my-stations-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->my-stations-page->title
msgid "My Stations"
msgstr "我的电台"

#. 4.6->settings-schema.json->preferences-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->preferences-page->title
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#. 4.6->settings-schema.json->find-station-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->find-station-section->title
msgid "Search Radio station"
msgstr "搜索电台"

#. 4.6->settings-schema.json->appearance-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->appearance-section->title
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. 4.6->settings-schema.json->volume-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->volume-section->title
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. 4.6->settings-schema.json->youtube-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->youtube-section->title
msgid "YouTube Download"
msgstr "YouTube下载"

#. 4.6->settings-schema.json->icon-type->description
#. 6.4->settings-schema.json->icon-type->description
msgid "Icon type"
msgstr "图标类型"

#. 4.6->settings-schema.json->icon-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Symbolic"
msgstr "符号"

#. 4.6->settings-schema.json->icon-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Full Color"
msgstr "全彩"

#. 4.6->settings-schema.json->icon-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->icon-type->options
msgid "Bicolor"
msgstr "Bicolor"

#. 4.6->settings-schema.json->color-on->description
#. 6.4->settings-schema.json->color-on->description
msgid "Color of symbolic icon when playing a radio station"
msgstr "播放广播电台时符号图标的颜色"

#. 4.6->settings-schema.json->color-paused->description
#. 6.4->settings-schema.json->color-paused->description
msgid "Color of symbolic icon while a radio station is paused"
msgstr "广播电台暂停时的符号图标颜色"

#. 4.6->settings-schema.json->channel-on-panel->description
#. 6.4->settings-schema.json->channel-on-panel->description
msgid "Show current radio station on the panel"
msgstr "在面板上显示当前广播电台"

#. 4.6->settings-schema.json->keep-volume-between-sessions->description
#. 6.4->settings-schema.json->keep-volume-between-sessions->description
msgid "Remember volume after stopping the radio"
msgstr "停止收音机后记住音量"

#. 4.6->settings-schema.json->initial-volume->description
#. 6.4->settings-schema.json->initial-volume->description
msgid "Initial volume"
msgstr "初始音量"

#. 4.6->settings-schema.json->initial-volume->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->initial-volume->tooltip
msgid ""
"The initial volume is applied when clicking on a radio stream and no other "
"radio stream is already running"
msgstr "当单击电台流并且没有其他电台流正在运行时，将应用初始音量"

#. 4.6->settings-schema.json->youtube-download-cli->description
#. 6.4->settings-schema.json->youtube-download-cli->description
msgid "YouTube Download CLI tool"
msgstr "YouTube下载命令行工具"

#. 4.6->settings-schema.json->youtube-download-cli->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->youtube-download-cli->tooltip
msgid "The CLI tool used to download songs from YouTube"
msgstr "用于从 YouTube 下载歌曲的命令行工具"

#. 4.6->settings-schema.json->youtube-download-cli->options
#. 6.4->settings-schema.json->youtube-download-cli->options
msgid "yt-dlp"
msgstr "yt-dlp"

#. 4.6->settings-schema.json->youtube-download-cli->options
#. 6.4->settings-schema.json->youtube-download-cli->options
msgid "youtube-dl"
msgstr "youtube-dl"

#. 4.6->settings-schema.json->music-download-dir-select->description
#. 6.4->settings-schema.json->music-download-dir-select->description
msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

#. 4.6->settings-schema.json->music-download-dir-select->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->music-download-dir-select->tooltip
msgid "Songs downloaded from YouTube will be saved to this directory."
msgstr "从 YouTube 下载的歌曲将保存到此目录中。"
